涉連毆「連儂牆」義工13拳 男子今提堂戴口罩到庭

轉左髮型，大家認能住

在逆權運動中，以和平手法表達市民心聲的「連儂牆」在各區遍地開花，但有人疑對此不滿，本月11日在九龍灣巴士站附近的「連儂牆」涉先後襲擊兩名看守的義工，包括連毆36歲義工13拳。涉行兇的黃姓男子事後被控兩項襲擊致造成實際身體傷害罪，案件今早於觀塘裁判法院提堂，未知他是否生病，戴著口罩抵庭。

未知他是否生病，戴著口罩抵庭

戴口罩？？暴徒？？

721 五大訴求

光明正大做咩帶口罩

打得咁撚過癮，入去過埋下半世啦屌你老母死肥閪